開定紅酒等睇利狗失分

開定醒下酒先

飲哂未

慢慢飲啦

1:30先開波
你咁快開隨時要飲兩支

是但啦

D酒好香，好有果味，飲落淡淡回香果味

飲落好舒服

今晚D酒真係特別好似，失分都已經夠開心，仲要連條毛分都拎唔到，點解會咁好飲架D酒

本來就無分 何來失分？

怨婦

死利狗